CCTVB 連續多日播放市民拆路障

搞到好撚多港豬跟風去拆
幾時收CCTVB皮呀

一個垃圾到極點的台

收皮啦CCTVB

又係咁播清路障既人好正義, 示威者阻止好暴力